同居後先結婚

既然穩定地同居，有乜因素會令大家想結婚？會唔會結婚時已經無左當初份激情，定係依然會覺得步入人生另一個階段？

利申同老婆結婚果晚先一齊訓

老婆係我既初戀

係，同居後結婚唔會覺得有分別

因素？女人會驚嫁唔出

結婚其實無乜所謂，生仔真係要諗清諗楚

同居完就會覺得結唔結婚都無所謂

同老公同居五年再結婚，
結婚嗰陣乜都冇搞，純粹簽字同朋友食餐飯

明明婚後生活上都冇乜大改變，
不過唔知點解結完婚又返去啱啱一齊嗰種感覺

大家有共識幾時會結婚？

想問下有乜原因驅使你地結婚嘅？都五年好似結唔結都無乜所謂咁

嗰陣都發生好多嘢，
佢嗰陣生意失敗要破產，情緒好麻麻，
成日有意無意透露怕我離開佢嘅諗法

拍咗拖兩年嗰陣佢曾經求過婚，
嗰陣我覺得彼此都太年輕講結婚太早。
到佢人生低潮，我問自己亦好肯定，
即使佢窮到乞食都唔會離開佢，
我亦唔會再遇到另一個咁錫我肯樣樣以我為先嘅好男人。

一嚟想確實做樣嘢令佢安心，
二嚟真心諗清楚自己離唔開佢，
所以嗰陣時提議「不如依家結婚囉。」

以前覺得都同居咁耐，一紙婚書有冇都冇所謂，
到真係簽紙嗰下，
內心嗰種喺呢個世界上搵到一個願意接納我所有同互相認同對方為唯一嘅感動湧晒出嚟，
嗰晚返去瞓覺我記得互相嗌咗好多好多聲老公老婆

近況：依家生活唔富有不過都叫唔憂柴唔憂米，
兩公婆都唔係特別好旅行，平均兩年揀個地方行一轉。
間唔中為啲低B嘢嘈兩句，
不過瞓埋一齊腳仔痴腳仔兩吓就和好返

就嚟結婚同拍拖周年(同一日)，
同往年一樣係時候諗定屈佢買咩禮物

利申：死港女

我都好似冇特別問佢嗰陣做乜同我求婚，
不過我自己個原因就上面答咗

同居左，就會想搵第三者

細水長流

點解

唔想被綁

唔泥被綁 點解仲要同居

為了做